# Финансы
Модуль предназначен для управления финансовым учетом предприятия.
_____________

## Регистры
- Транзакции
- Начальные сальдо
- Объекты
- Типы объектов
- Счета

## Настройки
- Финансовые годы
- Записи из подсистемы
- Контроль типов объектов
-

## Отчеты
- Баланс
- [Главная книга](../reports/NominalLedger.md)
- [Оборотно-сальдовая ведомость](../reports/Turnover balance sheet.md)
- Оборот по объектам
- Прибыль и убытки
## Операции



